其實呢個野有乜用？

托住個盒頂
放野係盒面都唔會塌落黎

無用, 你下次叫PIZZE叫佢走呢舊野就得

比你洗乾淨做裝飾 細個好鍾意儲